沈旭暉萬言功能組別攻略：只需4萬素人新血加入登記 就變天 但只剩3個月

某標榜中立的網媒

原來又靜靜播緊毒啦

Retweet

7.21 5個月了 不能忘記

推1

唔撚明點解播毒？
明明講左兄弟爬山

你有票，就權，有權就有資金做大個運動

hk01係兄弟？

唔好理五毛

幫推

條撚樣句播毒係咪大陸話黎
睇晒佢成個回覆都睇唔明佢講咩

同意一齊玩爛功能組別
7人工會會易玩

大家俾啲時間睇哂篇文

不能只有我知道

咁真正的勇武手足入去頂住個位

推

5毛講野
啲字拆散隻隻字都明
痴埋一齊就睇唔明
dllm 死5毛

晒我腦力精神去睇你個cm 屌

Retweet

等看無用言論post

又會話個制度已爛
中共玩哂
理會功能組別=唔抗爭=耗民氣
之類

Tui

推 可以諗諗

7 人成團組公會！

要坐言起行
冇時間

TLDR
有無懶人包

一定要做！

咪咁懶
睇哂篇文啦

Push

大學生可以扮邊個組別

推推推

推推推

屌 禁鳩錯不推文

😡

吊 5 3 mon 藍 粉 無用，都見唔到

有冇人認真睇㗎？
冇討論氣氛

Psuh

呢個時候咩戰線都要做嫁啦

大家睇完長文要做

有d界別門檻較低
香港人有力量嘗試成為選民
但！
只得三個月！！

總結真係要有人做野

大家都要做

push

重要, 推
612 721 831

唔肯登記做功能組別既飲食「黃店」全部係藍店

多一條有潛力戰線，推

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動

華盛頓亦有活動
Retweet

點登記

睇文

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

沈教授又一早開post

登記

大家幫幫手

推推推。咁有價值既po冇人理

呢啲真係要文宣煲大佢

係
而且時間不多
4萬人又非mission impossible

所有文件 download

7人成團

Hi

Push!!!!!!!

投佢老母，光復香港，時代革命

其實係唔係曲線🤣？

要搞個社團出嚟！（向警方入紙）
再開過工會。（向職工會登記局申請）

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

唔俾google 有幾多人叫得出依三個立法會議員？

有手足已經整合咗體育界嘅攻略，做三件事就登記到有票投！！！好簡單，大力推！！！

【極詳細教學】特首我話事之體育界

制度外 制度內玩架喇 播毒？

如果直接請求取消功能組別會唔會好啲

777：我有回應，我唔答應 （你吹呀）

當然唔係請求777，請求美國啊

就係所羅門叫我地打好選戰喎

有用post，推

香港人真係善忘，咁快唔記得種票問題

你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

請求了22年，成功嗎？5大訴求都有要求真普選，有回應過嗎？

不過人權民主法案話2020比真普選立法會我哋

立陶宛15min Fb post 可share

微積分式永續普選

議席最重要

1月了
再懶懶閒唔使搞

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la並comment

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！
依家升到1200

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢

只剩2個月

沈生都算搏盡

3個月咋不足

借位一用

有twitter投票

[今日新宿.札幌遊行並發動百萬簽名，twitter投票］4成幾日人 贊成日本以國賓規格招待習近平引起大反彈

可摸以講下我要點做

Lm

希望
每個界別都有兄弟做統籌
再搵人統籌每個界別

只要團結一致
We can make it

和理非有時出唔到嚟
就做下呢啲唔該

呢個要每日推

再推

最重要係動員所界別幫手